做了廿年撚毒撚 你問我答

我覺得自己係0

仲0,負啦

I know that feel

師兄好暖

廿年姐屌

個頭油唔油？

男朋友叫我黎睇呢個post

有無開始覺得自己有社交恐懼症

我會迴避D人既目光
唔想有EYE CONTACT
廢時佢地會同我講野
求解

大多數情況下冇咩油

有

求介紹你男朋友俾我

人生有幾多個廿年

覺得人地會講你啲衰野，對自己外表身材冇信心。
覺得同人有眼神交流會阻住你行路。

廿歲仔無拍過拖好正常姐,我都毒左廿二年先開齋,初試性感
雖然而家又繼續毒番

我好容易將感情撈亂，人地對我好，就想發展成愛情（不分男女），但自己又唔會開口。

毒成點？

討厭行街 可以幾個月都唔出家門口
住了十幾年既地方 附近有咩都唔知道
或者咁講除了地鐵/巴士總站返屋企既路之外其他地方都未去過。

想脫毒